點解公開試無得睇返個marker點mark分？

好似買左張六合彩連買邊6個字都唔比你知就咁話你唔中咁

利申：已畢業出左黎做野幾年

有呀
你唔知可以買卷?

真係唔知，more

買卷有曬分紙，知你每part 拎幾分

check到啦